[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊亞盃外討論區 (104)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超第十周賽程：

2018-01-20 - 14:30 R&F畜力 vs 和富大埔 @廣州燕子崗體育場 (廣競直播)
2018-01-20 - 17:30 香港飛馬 vs 南區 @香港大球場 (OnTV直播)
2018-01-21 - 14:30 和富大埔 vs 夢想FC @大埔運動場
2018-01-21 - 17:30 理文 vs 標準流浪 @將軍澳運動場

高級組銀牌決賽：
2018-01-27 東方 vs 陽光元朗 @香港大球場 (OnTV直播)

足總盃八強：

2018-04-07 14:30 南區 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場
2018-04-07 17:30 和富大埔 vs 標準流浪 @旺角大球場
2018-04-08 14:30 傑志 vs 理文 @將軍澳運動場
2018-04-08 17:30 東方 vs 香港飛馬 @旺角大球場

菁英盃分組賽(B組)
2018-03-17 - 14:30 - R&F畜力 vs 南區 @元朗大球場
2018-03-18 - 14:30 - 傑志 vs 標準流浪 @斧山道運動場

菁英盃分組賽(A組)
2018-03-17 - 17:30 - 東方 vs 陽光元朗 @旺角大球場
2018-03-18 - 17:30 - 理文 vs 和富大埔 @青衣運動場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

#szetostay

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：

日期 對手（主場／作客）
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

東方亞冠外第二圈：
日期 時間 對手（主場／作客）
2018-01-23 20:00 vs清化 （主） @旺角大球場
*比賽門票將於2018年1月12日開始經由Cityline購票通售票網之網站()、門市及電話熱線(2111 5333)公開發售，而預售之尚餘門票將會於比賽當日早上10時於比賽場地發售。

比賽門票公開發售日期及時間：
2018年1月12日早上10時 至 1月22日晚上23時59分

票價(共3種)：
$80 (成人，6至10段、22至29段)
$60 (成人，1至4段、11至19段、30至39段)
$30 (特惠票，1至4段、11至19段、30至39段)
*備註: 不包括Cityline購票通收取之手續費

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家 (中甲)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)
*經過半年的努力，18歲香港足球小將戴偉浚終於找到第一個入球！在英國時間昨晚（1月9日）的英格蘭聯賽錦標，戴偉浚在下半場後備入替，射入一球，但他效力的貝利最終以2：3不敵費列活特。

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

冬季轉會消息:

傑志:

In: 科蘭（自由身），佐迪（理文，外借收回），李毅凱（香港飛馬，外借收回），鄭展龍（夢想FC，外借收回）

Out: 林柱機（理文）

東方龍獅:

In: 井川佑輔（川崎前鋒），基頓（流浪，外借收回），般盧（空軍中央）

Out: 曹太根（自由身），陳肇鈞（南區)，古高（自由身）

冠忠南區:

In: 陳肇鈞（東方)，伊利亞斯（聖卡坦奴）

Out: 加洛斯（自由身）

陽光元朗:

In:

Out:

和富大埔:

In: 張澤瑋（鹿特丹斯巴達淦源）

Out:

標準流浪:

In: 莫斯奧（自由身），約翰艾馬（東區）

Out: 基頓（東方），徐宏傑（梅州客家），郭子堦（自由身）

香港飛馬:

In: 高美斯（沙拉姆）

Out: 李毅凱（傑志）

理文:

In: 林柱機（傑志）

Out: 佐迪（傑志）

R&F富力:

In: 高梵（青島黃海），堤亞高（AEL利馬素）

Out: 般連奴（自由身），麥高派路域（富力一隊跟操）

夢想FC:

In:

Out: 鄭展龍（傑志）

第一次整meme，唔靚嘅話屌細力啲

傑志仲有兩場聯賽就到亞冠分組賽 黎緊兩場波都應該要比科蘭落場去操起個狀態

有冇人見過老師,巧擔心佢牙

流浪同理文

睇畫家

打錯

同大dont慌d球迷一齊痛哭緊

Matt 有冇得對反傑？

井川會唔會輸到羞憤切腹
之前佢d訪問同埋佢係ig 的留言，感到佢唔係好睇得起港超

傑志有成22人可以踢亞冠 扣除唔會出既黃梓豪同巴拉克 都仲有2個人18人名單都入唔到

泡泡龍分分鐘亞冠專員都做唔到

一定要科蘭正選啦

傑志外借通常都可以倒戈

上個po話想入坑位巴打驚你睇其他港超優良波會失望

Yes

星期六飛馬對南區應該唔會失望既

佢而家可能搵緊機票

鞠盈智
剛剛 ·

不是对手有多么强大
而是自己太TM差
对不起那些支持东方的球迷了
对不起大家了

大巴南

南區出名西波(對傑志除外 ）

上年首循環香港大球場踢0-0悶到on9

如果係上季 一定叫佢睇南華

我諗佢只係覺得同預期落差大姐，冇私人locker, 更衣室冇風筒，冇呢樣冇果樣，但已經係聯賽叫重型班

至少佢踢波咁多年應該都有自己球會locker

爛區應該都係一場好波一場西

飛馬有高美斯，南區都有新援，應該好睇d既

收到風老屍哭緊波喪 另一邊廂保贊全身噴緊精

今場東方黎講，佢算ok。兩個閘 ，後防

東方都係輸中堅同防中

同埋自爆親都比傑志入到波，冇得追

佢呻呢樣呻嗰樣，即係接受唔到自己降格打港超
咁叻返日職囉

不要低估ricky ge 防守決心

講到港職咁差
自己第二場就柒左

其實係港超球會配套問題，係日本有自己訓練場，有locker呢d好基本 港超咪得傑志一間有自己訓練場，不過租約期滿之後有冇得續租又係問題，佢地球員有冇私人locker就唔知喇

其實就好似你會expect一開水龍頭就有食水一樣，咁多年都係咁，突然之間同你講以後要去河邊用水筒裝水一樣，呢d轉變係會呻下又理解既

成隊得麥，勞，菊叫有心踼
(最強土炮都有心ge,但唔知佢係度做物9)

意大利啲報紙佬吹到權建想買丙朗

link.hkg 都吹到傑簽卡希爾

第一下預判錯左，唔跳轉身既話應該唔洗輸

f7 Lucas 個人show

東方炸彈案

#司徒out

狗志: 幫我講到20萬yen

今日場波 除左一堆球員派膠之外
某程度上入頭3球(38分鐘)前既時間，東方其實都還可以
雀派完膠後，東方都佔番個主導，一直控球在腳尋找攻門機會，以為有得打
但傑志又係一下就製造到個入波，日本仔既老烏

值得一提，日本仔踢開J league 18隊接近同一風格，都係以地波為主
香港波正正相反，每一隊都係燒味斬斬斬
見佢應付Lucas係相當吃力、高波應對方面都普通

第三球粗口輝救唔到華杜斯球正中加無力既半單刀之後成隊已經放棄
今場，華杜斯真係好超班，第一球既逼搶係佢叫許許許開始去逼 指導住成個中場同轉移皮球、控制中場等都見佢今場好比貨，唔知係咪好憎東方呢
仲有認真既費7真係好痴線!
不過其實面對住咁既東方，下半場有段時間一個勞高都可以搞鳩到傑志既後防.

場波無乜討論價值，而最癲既一樣個人認為係半場輸3球，司徒都係以不變應萬變既方式下應對，真係痴撚線！

菊既狀態好左好多

最癲係半場竟然冇即刻炒司徒

傑志真係作客對東方先認真 上年又係咁，今年又係咁

咁都踢到個波入網 好彩佢唔係鬆偉

d死球一般，其他okay

可能銀牌輸鳩埋先肯炒
贏到嘅話永續埋下半季

王子都有心踼~

J league中堅 高波偏弱

係 坐龍門後面睇更加睇到華杜斯嘅作用
同埋睇到黃洋大哥真係最落力逼搶同遮線

兩閘好似放題gum

係~可以完全唔換人真係痴線~

大哥

好過右邊架啦~

上季葉鴻輝都有場本地賽係輸到灰 但唔記得咗邊場

今季仲灰~
走啦~

f7:右閘呢

上腳同盤帶爽左好多，係分波個腳爭d同決定要快

重點係雀+迪高成日係爭住要波
3個中場 3個都想駁腳放波但波就得一個

佢咁都救唔到第三球 我都灰

覺得港隊龍門可以比第個試下

雀同迪高乖乖地防守la

準備好了

相反 傑志好清晰，中後場搶到波第一時間望華杜斯先
中場分工更加清楚

法國華杜斯聯賽對東方一定有波入⋯⋯

係~呢個問題上季都有~
但今季更加明顯, 特別係迪高

東狗中楣個球膠鵬做乜鳩
退緊後但又無啦啦縮手

今場屍土既換人真係災難級既示範

可以欣賞傑志把握力
好多時都把握到東方犯錯時去入波

現場睇100%以為飛機

呢場出Lucas就係完美部署 如果出辛祖/Alex 應該會係咁破壞晒啲進攻

out你個頭
家陣港超有8隊香港球隊加1隊支那波全力挽留緊佢
我都加入喇
#szetostay
#szetoalltheway
#szetomanchun #wewantyoutostay

但係龍門咁做好危險
應該點都要跟個波退到最後

同埋膠鵬角球畀人頂死唔搵隊友幫拖
呢d細節出到亞冠已經可以係出事位

上半場輸咗三球仲唔即刻換人

佢換人哥陣已經係換邊個都冇所謂

有左華度斯，黃洋真係輕鬆左，好多人話佢冇早幾年咁fit，其實係有人分擔左工作，個波唔洗下下經佢手

洛9應該有傷，唔想影響亞冠而唔換
同埋司徒應該都估唔到442會咁做多佢兩粒既

東方去泰國集訓練咗啲乜？

傑志唔收手逼害司徒

雀可以話唔洗再出，出傻邦負責搶好過
如果菊keep到依個態

圍埋一齊瞓

完場傑志球員無去場邊同球迷握手
唔知係因為作客
定唔想再羞辱東方司徒嘞

有無人妖在內?

雀都要諗定後路

入咁多球司徒dim stay

香港波唔會有欣賞地方
雖然華杜斯放波好精彩，但場波半場個時，每6-7腳內就會出現放長波，點欣賞得落

仲有科蘭好似平時踢緊d老鬼11人波，不停斬高波要d後生去追咁

雞左米曹真係on9，上季下半季條防線靠佢carry

上季飛馬主場果場閪撚到

其實上半場好多時科蘭同盧卡斯係最前，東方2隻中堅要跟，主席拉返落去係好正常，好多時盧高係應該要跟費蘭度做防守，但成日見費蘭度係中場附近攞波係空哂

留唔住羅白頭其實都知兇多吉少，又唔簽人頂佢

華杜斯幾乎場場都有波入啦

我附近有人係咁屌科蘭唔追波唔迫搶
無踢一年38歲廢老仲想點

出得no goal就唔預佢防守

下季點都要加人工留佢

有球比人打反擊佢都發哂力追，只不過真係老，盡力跑都好慢

中国輝打國家隊高幾班

今季應該好d既

冇亞冠都幾難留
亞協對佢都易咗D

預撚左啦
死攬膠鵬

有北泡喎

今季超聯，華度斯暫時入咗5球，以中場球員計入球數字好好

冇撚有錯，d接班人都未成熟，謝家榮、陳家豪聯賽都派唔少膠

咁倒不如試下佢同小明換下位

始終都係亞協，佢既級數搵隊有得踢亞冠既應該唔難

一對中堅加龍門嘅默契，最需要長時間夾先會好
季初一對中堅、季中又換過對新中堅，點會好

果球有大哥補佢都收左步

今場輝其實唔係打得太差，球球面對面咁，不過又真係睇得出無態

其實聯賽無對手加由亞冠變亞協
班球員鬥心都隨時銳減
同球隊應該會減咁d開支

到時就會變左堅堅：左閘呢？

好似係第2球，咪小明追追下唔追，比費7出到波之後入左

咁緊係，但有北泡變得唔易

其實可以當佢係蘇沙咁用
屍土學野喇

講真，8球都唔關佢事

完左場之後行入更衣室之前佢應該係度屌鳩緊d隊友

好撚煩，堂堂香港隊首席門將，任人中出

睇佢肯唔肯留姐，唔肯留既話都仲有費7、bong同三林 亞協應該夠做

係怕踢死黃洋大哥姐 有華杜斯呢一年幫輕左大哥唔少

一睇呢啲垃圾踢半季肯定走
香港波個種英式踢法同佢響日本踢嘅根本兩樣野黎
都係個句 13個話齋
踢得掂x超都好 你都未必踢得掂港超

要準備搵人代替黃洋了

分組賽clearance榜榜首

其實基頓好撚廢，點解值一個外援位啊
未搞到入藉咪唔用囉

好想知更衣室會係點
應該有互屌跟住當屍徒冇到

唔夠中堅了

戰神收咗league
唔係嘅話可能試咗

唔用又讓鬼

基頓真係本地ok, 外援不了

咁又係 442都係無料到
無選擇

夾硬要入佢數咪第3球可以做好d
但現場睇到佢應該燥到仆街
屌你8球有5球都係自己派膠輸

季初輸幾場之後，港隊集訓時佢都話要啲教練檢討下點解會咁

都幾難搵到人代替

有幾可佢屌到唔想屌

屍徒打算兩個外援中堅守住
點知白雀自爆亂哂 跟住就拉鋸戰
但係之後換迪高又唔撚知做乜鳩 防中冇埋佢中路任人舞

對方兩隻中堅咁屎 放個過頭波就單刀 點解一定要造地波入

大dont慌完場之後有冇即時加操體能

法國東方FB仲未出賽後文章

洛神前面好過喇屌

依個真，香港西波下下斬
日韓亞援未必習慣(尤其日本仔)
加上佢地用波多，想用波個時，香港球隊既球員幫波現位既意識又不足，令佢地更加格格不入

樂仔/胡晉銘 本地最好接班人

本身有啲傷
然後輸到咁甘，咪索性俾佢抖下，留力清化算

似而家嘅陳7

要有一隊由細到大都係夾開，踢地面既先易踢到，簡單d講，疤狗模式

可能寫緊司徒辭職嘅新聞稿

對住打地波越南仔，井川應該好好多既

話時話，今晚沙巴換入前，係牛丸拎住戰術板同佢講，今季未見過佢咁做，唔通教練團都開始有改動

因為嗰球係因佢斬波畀人封到而起

踢三中堅但三個都唔穩同中門大開有咩分別

越南仔係咪都係類似馬拉國家隊個種？
唔熟

還我牛丸

陳嘉豪

李家豪

許嘉樂許家樂

應該似，行軍快，個人速度又好

咁算唔算讚緊陳7

鳩斬打過頭波，根本轉唔切身

食辣掛

超哥仲去埋踢元老賽

平心而論 科蘭呢六十幾分鐘有咩好J

同埋考教練C牌
都唔知決賽返唔返嚟

科蘭踢法似佢
都係墮後 高波轉邊同拉邊出波
(重點係唔駛點跑)

傑志主帥朱志光賽後承認派科蘭踢正選是早兩天決定，亦希望因此打亂對手部署，最終亦證明有效。

兵不厭詐，fake哂

即係點 季中請假?

邊關事

炒領隊

有冇科蘭屍徒都係咁部署架啦

樂視精華片

究竟狗志點解要死攬Szeto,正常邊有可能咁都唔炒 有無內幕爆黎聽下

//不少球員掛靴後都會選擇當教練，吳偉超已經準備轉型，打算投考C級教練牌：「由於香港不算開太多班，所以我會北上考牌，現在暫定下年1月去成都考C級教練牌，屆時再和球會告假兩星期上堂。//

既傳功又學藝 老將吳偉超重新出發

勝者為王，依家講咩教都得啦

連個牌都要考支那牌 揸CFA牌都唔要揸HKFA牌

近年已經有日韓外援受訪時講，香港聯賽強度同壓力比未來港前想象中大

大B你係咪坐東方球迷區燈死左佢地

佢個助攻幾靚，穿過三個東方球員傳比華度斯埋門

呢下真係兩個外援意識夠好

唔係講緊個聯賽水平 只係都理解佢點解呻d設施

康文署更衣室冇hair dryer,沖完涼要自然乾所以剪頭髮，冇私家訓練場所以冇得擺野去locker, 要擺上車度

呢d都係講緊d配套硬件上既野

仲要 fb 出 post fake

可能朱sir連FB admin都呃埋

朱志光向場中大叫: Lucas!

唔關事，一離開南華門神范俊業，就開始退步

佢的野好多係南華多年，跟范俊業學返來

得狗志先會幫條友埋單

如無意外季尾足球先生我會選佢

華人得樂仔一個，但望都望佢外流

成隊波打鳩斬，你叫條日本仔點同你夾？

唔知輝敢唔敢屌442呢

其實有樣野想講好耐，on.99 d精華係咪有用字standard, 例如「敵衛」呢d term 次次聽都覺得好奇怪

有線新聞個vo旁述得幾好，不過on.99一定唔敢呢個style咁樣講

我晴快d cap我上ig binc

442今場又係搞笑

True

可能個個爭先拱後去吸氧氣

阿輝谷撚住啖氣叫佢放俾全隊喇

戰機打贏啲鬼未

真係有料既：能者居之
冇料既：怨天怨地怨入籍兵

更衣室收埋咗碌棍

往死裡打！

你睇442、陳偉豪....，佢哋都常由接波到比波，都係企定定點對點斬波，唔識搵位同走個好位，毫無創做力
保贊、列斯奧、黃洋、旦尼....唔會有呢的野出現

一來，本身基本功波底有限做唔到，尢其怕有人衝來搶波就不知所操
二來，南華靠外援衝打鳩斬多年，唔識配合隊友走位同組織

睇返傑志輸嗰球
鵬撲得咁撚hea嘅

有體面地腳痛、胃酸倒流、另謀高就、....

送比東方既

今日算係咁

未夠60分鐘已經早涉，去爆房算啦

挑 傑志咪又係靠華杜斯黃洋先識用波
一冇華杜斯連元朗都嬴唔到

大豪下下清點都好過442下下扭失波送波俾人

盧卡斯有94kg

Ricky塞哂入禁區泊大巴是無辜的

原來av都有69kg

所以佢今日衝擊防線係好恐怖

係~
跟鐘皓賢之後真係差左

噚日佢踢到成個侯克咁

鍾生球員時代都係廢

係咁跑 跌左又彈起

第一球~有人好大嗌有鬼....係咪輝黎?

老屍點睇比小傑仔屠殺

狗志係有腦的教練團應該要搵下外籍教練，塘水滾塘魚邊有進步，其他港超球隊想進步都應該咁做！
傑志的龍門教練就係最佳例子，不過搵保羅之流就屌唔過！

欠缺默契：言語不通井川有待適應

除了傑志有注目新援科蘭外，東方今仗亦有由川崎前鋒加盟的井川祐輔首度正選上陣，可惜這位日籍中堅與基頓組成的全新防線組合，連番被傑志攻破，井川更情急下擺下烏龍。
傑志今仗雖有科蘭擔正，但上半場攻勢並不算多，卻相當具效率，其中先開紀錄的一球是白鶴的失誤，而第二球是井川的烏龍球。當時井川在盧卡斯身後，情急下盼解圍，卻不慎把球踢入自己龍門，也只能說是欠運。然而，以井川的經驗，理應在東方後防作領軍作用，但今仗東方防線失誤極多，引致大敗。
今仗井川面對傑志球員一對一的情況不多，較少見到他在攔截方面的功架，相信他與隊友間仍未建立到默契，幾次大意犯錯，令傑志能在初段就輕鬆拉開優勢。
井川英語不流利，加上個性較直率，渴望把自己在日本的經驗帶到東方，但可能太過急進，加上言語不通易引誤會，隊友未必受落。昨晚一仗，就曾經出現傑志開球門球，東方組織防守時，井川出手推隊友背部，示意其位置不應太後。
如果要數昨晚最能改變戰局的球員，不是科蘭，不是入三球的盧卡斯，而是華杜斯。實而不華的他，在傑志先開紀錄一球交出助攻，其後亦攻入一球，是一位可直接提升球隊層次的球員。
記者：禤家民

無啦拋定西瓜都得

Bigmac: 係呢度首先要對那些抽我水的垃圾球迷們說句: 我屌你老母臭化閪，收皮啦撚樣。冰封三尺，非一日之寒。東方落得如此困境，其實都是自己種下的因所結下的果，小傑仔只是順手送他一程而已。東方輸頭三球，我覺得有點驚訝，但再輸下去，我便明白了這根本是個好結果。世界上豈有不思進取而最後能夠得到好結果的例子呢? 差劣和業餘的管理手法；無法服眾而且戰術修養低下的教練，難道這樣組成的球隊對過去兩年一直持續進步的傑志可以嘗到甜頭嗎? 想想都知道不可能。其實這個好明顯是要司徒文俊下台的警示吧，故此，我樂得自在，因為輸到八比一都不更換教練，如何服眾? 如果梁守志還有半點羞恥心和鬥心的話，請明天立即宣佈司徒文俊離隊的消息，找一個有能力的教練暫任看守教練，起碼渡過本季餘下的賽事，再重建球隊，由零開始，撥亂反正。其實最好是把你這個唔用腦的死肥佬都換撚埋，搵個有心有力的人去搞波啦。
按: 有些智商低於一百的球迷會開始懷疑我是不是投傑了，我告訴你，投傑簡單，最難的反而是留下。朱基是一個仆街死假膠，但他起Kidchild這個名是沒有起錯的，現在所謂支持傑志的那些球迷，絕大多數都是不憧足球，不懂尊重他人的勝利球迷和臭屁孩而已。梁守志和司徒文俊帶領下的東方是一隊垃圾，但是不代表你們傑志和傑志球迷是優秀的代表，最多就只是lesser evil，但是從香港人立法會選舉會含淚投民主黨，就可以預見到傑志會多人支持，因為都是同一個道理而已。支持東方的球迷們，你們做好自己，支持東方便可以了，同時都要明辨是非，不要助紂為虐。

腦屍中晒風

狗志搞波根本就圍威喂

係frd就有約，老左就做coach

印象中葉鴻輝就算踢華家堡都冇試過俾人一場入8球🤔

昨晚入場睇都睇到O撚左咀。
東方輸唔係問題，但成隊得麥基，鞠叫就火同有心踢。輸到第三球開始好似想放棄咁。
下半場初段有少少起色，點知又輸反擊，之後就正式放棄比賽後防放題。

由排陣開始已經唔撚明司徒既排陣，如果係要搶中場，點係會出一個已經就黎35，運動能力已經差左好多既白鶴而唔係梁振邦（可能司徒覺得前者狀態較好吧）

左路完全被對手封實哂0威脅，中場搶輸哂，跟本就運唔到個波上去，但司徒去到下半場差唔多60分鐘先換人，但只係位換位，戰術冇變。

有咩牌咩牌咁又點？上到場就見真章，係佢帶領下既東方真係無論士氣，隊形，球員既精神面貌都同之前幾季差好遠。

如果佢夠膽死同班東方球迷同高層講要為亞冠留力，而且仲有銀牌爭既話，咁就要寫個服字俾司徒了

留力？
大戰前比人大炒一場
信心危機啦
咁都冇嘢變東方今季係咁先
之後金主仲肯唔肯出錢？
東南都唔玩真係...

這場比賽中雖然東方龍獅沒有出隊中射手洛迪古斯，但是，他們的後防是已經用上最強的陣容。效果很顯然是令人十分失望的。不少的球迷其實都點出了東方龍獅現時的問題，就是進攻章法凌亂，後防年齡都比較年老，例如井村祐輔就已經是43歲的高齡，這樣的年紀如果面對對方速度高的球員基本上就是會被一推就過，直接射穿葉鴻輝的十指關。

邊個決定簽
43歲既後防仲話睇唔起港超

1982年喎

entpiece寫我轉載咋

港超阿爾克馬爾

有無手足撐老屍星期二帶隊屠殺清化仔

阿爾克馬爾加返十既話佢應該係計錯45/46

要變都未遲，起碼仲有足總盃搏亞洲賽。
但我覺得狗志唔會再變

東方足總盃同傑志仲有飛馬同一條線
撚入到決賽咩

唔換人就一定無，換左都仲有啲機會嘅

拿拿臨搵番牛丸執手尾 定住軍心先

中國輝第三度發育

話就話場波唔係輸中國輝，但證明左佢打球會唔係出色嘅龍門囉 有幾球都可以做好d

我要陸平中

第八球中國輝其實唔駛出迎

有2至3次 後防大腳清
日本仔叫d後防up 但曾21同基頓仲懶懶行慢慢抖氣行上去
之後就出現日本仔推隊友叫佢地壓上既行為

仲有日本仔有教雀點踢點踢
好想知佢地點溝通

There!There!

又真係，兩人出迎要改善，唔夠經驗

係，反應同判斷都爭啲

井川英語不流利，加上個性較直率，渴望把自己在日本的經驗帶到東方，但可能太過急進，加上言語不通易引誤會，隊友未必受落。昨晚一仗，就曾經出現傑志開球門球，東方組織防守時，井川出手推隊友背部，示意其位置不應太後。

優點係好有heart
缺點係太有heart

石門=歐洲 vol.2

我只係耐唔耐入場睇下本地波，對東方唔算好熟。
咁我昨日就問下坐我附近既東方球迷啦（特別是果D呀叔），問佢地其實隊波既陣容同舊年都唔係差好遠（至少唔係縮皮變青春班，班費係維持到同舊年差唔多，舊年既核心大部分都仲係度），但點解今年隊波無論隊形，戰術，球員既精神面貌都同舊年差咁遠，佢地都異口同聲係度屌司徒，話佢完全唔撚識教波，排陣亂鳩咁黎（雖然唔知係佢排定班高層排），換人又亂鳩咁換。佢地最撚唔妥司徒既就係覺得司徒教到隊波既球員冇哂火，佢地話輸唔緊要，只要球員有火，佢地都相信球隊係追到。但今季佢地完全睇唔到球員有火。

上半場有球角球，井川想上前，但廢壽又走上去扮開短，井川叫住佢mark返人，佢唔理，之後井川自己返後

阿周足球 A for Asian Football
4 mins
#清化 已公佈初步來港大軍名單。留意係陣中有三位越南U23代表：黎清平、黎文迪、裴進勇，其中裴進勇更係正選把關。越南已晉身八強，將晌週末鬥伊拉克，三子會否來港仍有變數。今季加盟嘅新兵，守衛阮孟松、阮春成、中場鄭國永同門將陳寶玉都有份，陣中唯一外援兼隊長菲爾，晌上屆越南職業聯賽攻入11球，今季拍檔由尼日利亞嘅伊希路美(Uche Iheruome)變成越南國腳武明俊，一樣令人期待。由前羅馬尼亞國家隊技術總監米哈爾(Marian Mihail)領軍，#東方 真係要嚴加提防！

廢濤茅撚過迪高

佢仲當自己踢緊丁league垃圾川

白雀：老子踢球要你小日本來教？

白:

未來港隊防中有Sean, matt, 迪高
樂仔都未必企穩
胡同梁大佬都唔知幾時有得上陣

一早知基頓好一般，勝在佢同羅素後生d

搵個後防返黎仲要對面就佢打返佢打慣既波先踢到 咁咪姐係廢

如果企喺度唔郁會唔會比東方啲人打

尋日牛丸都有幫手傳達指示
尤其同沙巴講
btw亞冠外好可能牛丸帶

唐文個動作熱血過佢

陣容老化、暑假球員出入做得差都有關係嘅
另外，場場波啲出場陣容都星期美點

死用契仔威又係仆街

上季兩個正選中堅走左，今季中路預左要時間夾，但估唔到差成咁。
而且季初增兵有問題，外援唔講，本地要曬南華兵同老將李志豪，但實力唔見得比上季好左，根本係幫唔到隊波。
啲人成日屌小明，但連小明踢得好過同有火過羅港威。唉，一班哀兵。

係，今季好似第一次見

南華至東方，學a都係擺錯位。
佢絕對唔係打邊嘅球員

Emma, 屌你老母

應該係司徒英文差所以搵牛丸去傳達指令啫

之前都係咁 司徒同後備上陣外援講完幾句要牛丸再up一輪

之前牛丸亞冠「領隊」身份去afc抽籤，已有鋪排

鵬都大字形撲返出去，但亞冠輸呢d既話盞自己又比人攞黎屌

但狗志已決定炒領隊

井川35歲咋wor, 邊度42歲呀

昨晚係咁聽到班呀叔係度屌羅港威（咁確實佢果邊邊路真係0威脅）

以波論波（雖然唔知東方班球員係咪有心送司徒一程），呢場係真係優勝劣敗，唔計下半場隊波已放棄比賽，只睇上半場果三球有兩球係自己自爆，仲有中場好多大意失波（輸反擊都輸死），隊波好似唔識破壓逼防守咁（基本上呢場波除左下半場初段，東方要運個波上前場比前鋒都有困難，都唔好講組織攻勢（無計，中場搶輸哂）

林堅志其實打閘好勁，基本冇華人可以過倒佢

可以證明佢真係揀波踢喇掛

今季已經出左幾次事

Twenty one, you , move forward

根本傑志唔係第一次咁迫搶東方啦。

本地球隊通病，中鋒位留俾外援，本身前鋒出身既本地球員就要去打翼甚至打閘（都明既，球隊成績行先，班教練用外援覺得入波有信心保證過班本地球員，為左保自己飯碗，咁做好正常，但班本來有天份既本地前鋒球員就被浪費了）

想佢踢亞冠多過費7呀屌

中肯

今場都唔係特別搶得急，但傑志某幾個一變快逼一逼，東方就自己派膠

中肯呀，架仔球老烏應該唔洗輸，架仔都高估左中國輝既能力

我反而覺得華度斯個球可以唔駛輸

華佬入嗰球其實佢可以做好啲，因為嗰球華佬射波未攞盡個角黎射

你係咪可以剪條 我信葉鴻輝 vol2

費蘭度左邊快放個球都唔洗出

佢以為華佬會射去佢撲嗰邊，點知係另一邊

True, 其實係華杜斯果球可以唔洗輸

唐文根本勁過好多本地
點解一直無人賞識
好撚過d咩金井廢濤啦

How old?

同埋太早落地

呢球就兩睇啦。

射正中喎，仲要無力
佢捉路？

其實第一球，白雀唔縮，硬食一嘢會唔會唔入

係，捉左邊

笑撚左
But無得入港隊 球會都無乜出 真係慘

唔知
但雀唔控失 就唔會比華佬搶到

唔係控失啦其實，自己唔留意華佬係佢身後，諗住無人推返大位，比華佬一食身位就

呢個世界無咁多人撐傑，只係個個都反你個閪方啫
血洗界限街

高梵同前鋒Tiago Leonço明天將為苦力上陣

佢今季已經大跌watt 傻邦少爺都好過佢

台灣足球134名歷史新高 超越香港10個名次

記者蕭保祥／綜合報導

國際足總（FIFA）台灣時間18日公布2018年首次世界排名，台灣男子足球世界排名再有
進展，上升到134名歷史新高，領先香港有10個名次，期待台灣足球2018年持續突破。

根據FIFA最新男足排名，台灣男足134名比起上次公布135名要上升1個名次，成為自從
1993年台灣進入FIFA統計以來最高排名，堪稱最近20多年來台灣足球黃金期，很難想像短
短2017年間，台灣世界排名逆轉香港。

亞洲排名方面，亞洲足聯（AFC）前3名為伊朗34名、澳洲36名與日本56名，韓國為59名
，隨後為沙烏地阿拉伯65、中國70名。

最大逆轉是朝鮮（北韓）一口氣上升7個名次，上升到119名超過巴林122名。

差唔少

日本仔會唔會俾班大帝反

談到代表R&F富力踢港超，周煜辰表示：“港超的強度比中超的預備隊強，那是真刀真槍的聯賽，大部分對手是打長傳、打反擊，也有像傑志、東方那樣，靠整體打腳下的，港超的前鋒水平不差，所以我也得到了鍛鍊和成長，聽説科蘭都加盟了傑志，年後第一場就是打傑志，我還蠻期待的。”

周煜辰：11打11肯定能贏卡塔爾

其實佢係淨係check左左邊冇check右邊，一吸返去右邊果時華杜斯boom boom聲衝埋去食位，仲要幫盧卡斯做埋個單擋

睇下正義馬 歐沖 肥積呢班預備組常客無晒狀態就知咩水平

球王歐沖

5pics計錯數

司徒反先，做埋我個份？

所以我唔明點解唔用多啲少爺

其實又冇計錯 一黎對南區戲碼冇咁重，平時都係2000左右，今次加到150都有3200

可惜傑志主場打東方季初已經踢左

都借走左，想用都冇得用

官方譯做利安高
但google translate係讀利安素wor

佢地話人地預備組都好過港超

出一場抖兩場
根本個比賽狀態唔得
決定動作就自然慢

簽南華兵個時，最期待係佢，點知出得最少

兩邊各有各講，唔通話自己踢緊嗰邊廢啲咩
但上去踢預備組嗰啲跌哂watt的確係事實

佢對理文嗰場菁英盃幾差，可能傷完未操起
點知上場對傑志又打得唔錯

另外學閪係無隊想借定做乜，變咗預備組台柱，五場入四球

睇下對飛馬會咩幾多人入場

佢地講份糧啊

肥🙈

盧卡斯94kg都算跑得快

畜力當咗英文c字咁讀

係，真係坦克車咁

我個fd無睇開港超
不過有睇過上季尾東傑大戰
呢個日挨左佢三次入場睇亞冠外
佢都係話東方 不了

早前受傷缺陣的門將謝德謙已經傷愈，可以跟隨球隊操練，而新加盟的巴西前鋒伊利亞斯仍等待辦妥註冊手續，仍未知能否趕及在明天上陣。

叫佢睇傑志亞冠囉，不過$300/場

我買撚左180
佢嫌位閪要買300/250添

睇晒錄播了

球霸琴日防守幾好冇甩拖
但一擺住個波就派膠
真係踢唔慣同冇態

北京國安透過第三方公司向維拉利爾支付4000萬歐元解約金，使巴甘保以自由身離隊，並同時能規避中國足協的「引援調節費」條款。

果然係上有政策,下有對策

尼馬都係自己解約再自由身簽

大陸啲垃圾 drafting

搭巴士見到大埔喺廣福邨練波

第三方外借就照計轉會費，但叫佢解約再自由身簽冇得計

佢地好似盡量都係果度練，見過唔少次

fake blue洋 竟然係睇錄播

要陪女

尋晚見到東方傑志班球員喺旺角比賽

True撚到

所以話佢同費蘭度守勞高守得幾好

仲可以去後巷茶餐廳撞佢哋食飯添

不過佢唔多敢做多餘野怕派膠，有球費蘭度死位，費蘭度已經揚手叫佢轉返去右邊，佢照交比費蘭度，後尾費蘭度一拎波要自己回後帶一段再轉

下盤啲基本功勁撚到 今場竟然咁認真踢 有球華佬比失佢都咬埋啖力追返個波

另一錄播感想

打氣歌聲好勁
大聲到聽到歌詞

明明講波廂係東方果邊，但淨係聽到傑志d打氣聲

最大聲係聽到we want six

最新個集香港人撐香港波係東傑大戰前錄
成班燈到仆街
話傑志小勝/和波
又話井川好有作用
又話唔會多人入場

井川真係好有作用

噤晚見到球星台班人

其實阿獌迷學生，忽然球迷唔緊要架，寫文之前做下research啦好嘛

好想POST想上tag iga san問佢幾時變左43歲

睇收音支咪放咩位 唔關講波廂事

除左OG果下，佢都算係咁啦 好明顯唔慣港超式燒味

果球OG係預判既問題，唔跳轉身追既話有機會唔洗失，佢自己高波都較弱

應該唔會擺得好遠掛 仲有廢濤踢費蘭度jer之後係咁聽到屌你老母屌你老母

希望一係佢就可以申請到特護 一係就下季轉會番德乙

有特護ge話

司徒fb:
我絕對信任我嘅球員，你可以直接去報ICAC，我對得住天地良心

司徒fb
Fung - 網上有d言論關係到我做事處事方法，人格人品行為等等，所以我先至覺得好嬲，出呢個post。d人好似識得我，好熟我為人咁，但係又唔係我嘅認識範圍嘅人，點解要咁講我呢？

我知道我唔應該有咁嘅反應，但係觸動到我嘅底線，聲譽。

link

黃威完成作供
而家 call PW3 胡俊銘

正義

阿銘話自己主要參加預備組

唔合資格拎hk passport

wa diu 係咁 lead questions 既

東方

黃洋達＠傑志去左旁聽？

住7年，放棄德國passport咪有特衰

正是如此

G持屍土

都係練波

做功課

得星期一三有報

前季其實係，係上季樂仔過左去大埔跟 av堅之後佢先開始多機會係超聯上陣

話左唔可以擺我喺防中位架啦

除非德國可以好似英國咁放棄英國護有一次機會重申申請返（無記錯好似有），唔係既話你想佢放棄本德國護照都幾難（話哂德國護照係全世界其中一本最多人想申請既護照）

林志堅廢極, 都肯定勁過本身班土炮
始終受過真正職業訓練

係驚佢不斷咁港化姐

個陣下半場，佢追波呢下快撚到呢。
成日都收收埋埋，佢啲真功夫幾時肯出
不過對垃垃應該又hea踢

始終無機會踢LW
明明係踢LW出身, 而家響RW到出波又唔到位, 射又唔就腳

難以置信 屎徒仲未被炒/辭職

已決定炒領隊。請繼續支持。多謝。

炒左佢
有冇邊個現役球員可以兼任教練

成隊耆英事旦搵個啦

雞屍屠應該都係搵返淆演頂上

iga san未有A牌，想頂都頂唔到

搵井川教啦，咁多野講

我都信屍徒人格 唔會有蠱惑嘢
純粹係能力問題

live post?

可能捱唔到2月就比狗志雞

你以前用波幾好
尋晚可能太緊張 亂踢走個波

【港超聯week10 東方龍獅1:8傑志 全場完】
1:8的戰果，作為東方龍獅足球隊上下的每一份子，不想記起，仍要刻骨銘記。再多的對不起，也無法填補各位東方龍獅球迷的失望之情，現在我們唯一可以做到，也是必須要做的，就是及時深切反省與振作。
下星期還有兩場重要賽事緊接而來，無論如何，我們也會竭盡全力，用行動代替說話，不再讓大家失望。

我估亞冠一出局
司徒就會比人雞
因為到時唔洗再理個A牌

下星期即刻反底啦

亞冠好似係要pro牌，港超先係A牌

寫得叫得體啦

諗左成晚架

入屍徒我信

唔識

抄返之前咪得

Sean 玻璃

主問同 D1 大律師盤問完

飯後 D4 大律師盤問

matt 繼續咁踢落去嘅話

和哥做領隊

失望過後，希望球迷繼續與球隊迎接2018年連場敗仗，Never give up！

球員兼教練
落後換自己落場

不過經過筆者向梁守志求證，佢表示自己先係領隊，要炒都係炒自己先，絕無解雇教練一事。至於問到梁守志是否真的離任領隊一職，佢就無正面回應，只是話自己嘅責任重大，如果球迷覺得要炒人，都係炒自己先。炒教練一事，似乎係球迷過份解讀了。

傑志重金簽入前曼聯及馬德里體育會前鋒科蘭，昨在港超聯重頭戲對東方龍獅吸引到今季港超聯入場新高的5,415名球迷入場觀戰，當中包括瑪利諾神父教會學校中學部的何校長「領軍」支持香港足球及科蘭。
東方昨晚「主場」迎戰傑志，賽事正價門票維持80元，吸引不少球迷入場，球場開始售票前有數百球迷提早到旺角場排隊，而購買長者及學生票的售票處更加大排長龍。
兩隊首循環同樣在旺角場交鋒，就吸引到4,397名球迷入場，而今次在科蘭效應下打破今季港超聯的入場紀錄。
何校長昨晚帶同十多位學生到場觀戰，他接受訪問時表示，近期一直有帶學生到場支持本地足球，今次主要是讓他們主場追星。他說：「自己一直有支持香港足球，以前支持南華、精工及東方，現在主要睇英超，今次帶學生到場感受一下旺角場的現場氣氛，學生這個年紀當然會追星，要追就要找些好的球星，今次主要捧科蘭，讓他們看看真正球星的現場表現。」
何校長透露，早前已有帶隊到場觀看港隊賽事，對上一次是到大球場觀看香港隊對廣東隊的省盃首回合，他說：「學生放學後便等入場，學生好期待入場觀看賽事，今次除了學生，亦有家長一齊入場。」
記者：曾雁平

琴晚主場係大dont慌喎，追邊個星

求live

matt 都幾一般下
係身型好D

開季已經重新出發緊

其實華佬嚟之前
佢啲長波死球都好好

下季連第二銀牌都冇
狗志會袋住咩喺身, 等自己時時刻刻檢討

因為無其他選擇

次數直逼火雞重生

主要係針對柏衡，話佢死球時喺耳邊要求輸波

D1 盤問想帶出元朗嗰日陣客好勁

應該無咩分別

有個問題
而家威廉認罪，咁會口供唔會有人名出現架咩？咁其他人點樣打得甩？
定佢淨認罪，唔講其他嘢？

佢一日唔上庭俾口供，佢講過啲乜都幾乎唔可以用嚟隊其他人

咁有無叫佢上庭俾口供？

應該未

咁撚認真

因為真係佢自己垃圾

東方FB終於肯出賽後文章

【港超聯week10 東方龍獅1:8傑志 全場完】
1:8的戰果，作為東方龍獅足球隊上下的每一份子，不想記起，仍要刻骨銘記。再多的對不起，也無法填補各位東方龍獅球迷的失望之情，現在我們唯一可以做到，也是必須要做的，就是及時深切反省與振作。
下星期還有兩場重要賽事緊接而來，無論如何，我們也會竭盡全力，用行動代替說話，不再讓大家失望。

香港睇波嗰啲最鍾意講呢啲㗎啦
球證又話收錢 踢嗰啲有失誤就話假波

司徒開記招啦

好似以前叫艾馬咁
白鶴！屌你老母

94kg 差不多有240磅
係咪資料有錯呀？

佢身型240好合理

仲有地開口埋口都屌人老母，帶小朋友入場真係俾佢地提早體驗大人既世界

坦克車咁

[img][/img]

聽唔聽到 「還我曹太根」

飛馬案被告稱必須輸波否則遭殃 球員感意外

商人羅傑承妻子梁芷珊旗下的港超足球隊「香港飛馬」，有5名前球員涉嫌收受6萬港元賄款打假波，事後被廉政公署拘捕，指他們串謀詐騙以操控或企圖操控由香港足球總會舉辦的預備組聯賽中三場賽事的賽果。

證人飛馬球員胡晉銘作供，他指在一場飛馬對元朗的賽事中，作賽期間他聽見場外有指示要他控球在腳，但他不知是誰發出指示。胡認為該指示合理。

及後在2016年4月13日飛馬對標準流浪的賽事中，期間第4被告陳柏衡行近，並在他耳邊說話，指「你唔好理，總之呢場波一定要輸，如果唔係就好多人X街」，胡聽罷感到「都幾意外」。

各有千秋啦，始終費7快啲好扭啲

俾華度斯啲小動作fake左，我現場睇都以為佢會射龍門左邊

Mc Szeto Fung - 網上有d言論關係到我做事處事方法，人格人品行為等等，所以我先至覺得好嬲，出呢個post。d人好似識得我，好熟我為人咁，但係又唔係我嘅認識範圍嘅人，點解要咁講我呢？

我知道我唔應該有咁嘅反應，但係觸動到我嘅底線，聲譽。

好撚柒呀

昨日有D係又屌唔係又屌，比如有時自己隊波既球員好明顯犯規，球證吹，佢地就大大聲咁屌球證老母，又話黑哨又剩，又D痴線到仲話要去投訴球證收錢,跟手再鬧被侵犯既球員插水
自己隊波球員失機或有失誤，二話不說屌左先而唔係鼓勵要佢打返好D

有時真係唔明佢地係俾錢入去睇波定俾錢入去屌人老母

列卡度定司徒

rambo better

或者迪恩

法國而家東方同南華自降甲組前情况好相似

亂放球員位置
新簽球員無作用
成隊無form唔知打乜戰術

南華球迷唔講粗口 球員唔屌人老母
全個球壇都知

東方啲球迷會唔會學當年啲南華躉搞罷睇/唔打氣嚟抗議

下年甲組東南大戰 ，仲有xxx 同大連

出到去波都掂唔到點快

到時提議甲組都要買飛入場呀

睇得一場得一場啦仲罷睇，下年落甲組／丙組架喇

咁咪好囉, 到時免費入場

或者組青春班

左羅金井

咁你噴完精泉未

搞青春班一定係學南華自降架啦，港超要全部職業合同，教練A牌，要派隊參加預備組同青年軍賽事，好多要求

落甲組搵教練搵個D牌都得

搵立立搞

司徒應該係近年香港頂級聯賽最差教練
迪恩，rambo，upset春 等等都無佢咁差
有無人諗到邊個差得過司徒

阿豬阿狗唔做fact check都出得文
依家啲稿費真係易呃

佢口中隻嘩狗昨晚MOM喎

和哥心諗: 你條垃圾, 球員時代廢, 連做領隊都咁廢

下季甲組Eastern vs Eastern

球千釁件垃圾會唔會乘機抽水呢

東區才是正宗
東方是佛山球隊

下年唔會有佛山老細

積施利去大埔

肥積去大埔

【積施利加盟和富大埔】

和富大埔宣布，現簽下從中超回流的後衛積施利，務求讓球隊防守更加穩固，以及減輕球員傷患困擾，在下半季力爭佳績。

現年30歲的積施利曾效力港會、晨曦以及南華，於2016年北上中超效力長春亞泰，曾上陣6場。他亦為港隊上陣達24場（A級賽事），這名港隊成員將會穿上和富大埔14號球衣，為球隊作戰。主教練李志堅表示，期望積施利加盟能紓緩球隊傷兵壓力，增強邊線攻擊力，亦想可以借助他的經驗教導隊中年青球員。蔡尚圻主席希望積施利加入能穩固後防，分享自身在中超的經驗，幫助年輕球員以及一些有機會外闖的球員，讓他們能不斷進步。

球隊現正為積施利辦理註冊手續，爭取其能盡快為球隊披甲上陣。

#tpfc #大埔 #和富大埔 #撐自己人

廢壽呢的經常自以為事、反叛、反骨、踢功夫足球爛仔波
成日覺得自己好勁，球會無佢唔掂
品格問題，難教化

如果要有前途，基本必先整頓紀律問題，話知佢係球王
東方唔清除呢的瘀血都幾難有進步

爆冷
唔通有人外流？有錢簽

自願放棄仲有三年份肥約？

肥積

邊似歐冲咁無恥

球隊要求解約？
好事，可以keep到狀態
預備組台柱

仲諗住肥jack去東方

肥jack上季中超出過3次，足協杯1次

控個波都控到比人，波底咁差扭條撚咩
每晚係佢老婆面前扭條鐵就有

高高高, 噏噏噏！

表弟可以入雪櫃

尋日方小肥喊撚到 跟著喺門口仲有啲小Kid Child喺佢面前偷笑，注意係偷笑，又要威又要戴頭盔

算有交代

狗志就食東方皇朝老本，又幾多個方小肥呢啲後生仔，反觀傑志大部分後生嘅。
marketing又輸一大截

94kg 係206磅喎

如果嗰個係你老豆 睇下你仲講唔講得出上面嘅説話？

阿爾克馬爾

肥積返大埔有冇old news 到?

好過歐冲

可能人地主動賠錢解約呢

和富大埔主教練李志堅表示，期望積施利加盟能紓緩球隊傷兵壓力，增強邊線攻擊力，亦想可以借助他的經驗教導隊中年青球員。

和富大埔正為積施利趕辦註冊手續，務能盡快為球隊披甲。

唔通係表弟

Facebook有人話井川琴晚爆喊喎

大佬

羅素大機d

WW

飛馬足球會5名前球員涉嫌於2016年打假波案，控方傳召飛馬球員胡晉銘出庭作供。胡指2016年4月13日，他在石硤尾公園落場與標準流浪作賽，在完場前10分鐘，第四被告陳柏衡走到其身邊，在他耳邊說：「你唔好理，總之呢場波一定要輸，如果唔係，好多人仆街。」胡認為這不是正常指示，他今指當時對陳的說法感到意外，當時他未有回應對方，陳及後走開。

至於涉案的另一場賽事飛馬對元朗預備組比賽，故指比賽期間他聽到場外有指示「保持控球在腳」，他認為這指示屬正常，當日比賽結果飛馬贏10比1，飛馬比對手強很多。

三腳

我覺得佢爆、斬同截都無問題
但比波交波好似唔係好得，閲讀球賽能力未夠火喉，睇得唔夠通透，
多見佢有波唔知點處理，一兩腳就交回比上手，唔多去走位比隊友創做同突破空間
可能佢以前多年跟飛馬打法有關

其實都有啲後生毒撚
香港睇波廢佬唔會入球迷區打氣，東南係少數

有可能
起碼踢過中超

由佢當打到現在，浪費左好多進步機會
無得入港隊係泡菜金報恩，親疏有別硬要選澳門通緝犯契仔，迫走前港教練既442

可能係堅堅上去教波

堅堅冇藉口喇，今季起碼要拎第3

我覺得佢唔會坐得耐，隨時雙方愉快提前解約

AV堅每個動作都咁有喜感

大埔個班底算幾勁了

挍長同學生門有無跟大隊齊齊屌廢壽老母踢爛仔波？

出左文10幾個鐘之後改左了，唔知係佢本人睇到定係有editor睇到幫佢改

簡單歲數呢d fact check都唔做，稿費真係易呃

28/12/2017:感謝各位第12人在2017年與球隊共度高低起跌，失望失落過後，球隊將於新年空檔好好調整，迎接2018年連場硬仗。

29/10/2017: Andy Lau 小編慘慘了，又要度篇文安撫球迷

東方龍獅足球隊Eastern Long Lions Football Team 輸贏係足球嘅一部分，相信每一支球隊都有機會遇上順境逆境，無論係球員、球隊職員定係球迷，最緊要係尊重自己，尊重別人，尊重體育精神，謝謝

21/10/2017:
休養生息再出發
風雨過後自有晴天，東方龍獅上周主場對夢想FC的港超聯賽因颱風延期，經過接近3星期休戰後，周日(10月22日)將於高級組銀牌8強重新出發，下午5時30分假旺角大球場迎戰香港飛馬，務求煥然一新返勝軌。

30/9/2017:
失望的賽果固然難受，但仍然要面對克服。東方龍獅於星期六（9月30日）上演的港超聯賽以0:1不敵香港飛馬，開季至今未能打開勝門。

15/9/2017:
再多的對不起，此刻也未能平伏各位東方球迷的失望心情。路縱難行也要繼續走下去，請相信我們，必定會努力找出對策，一起走出低谷。 (原來係參考呢段 )

9/9/2017:
抱歉讓各位冒雨捧場的球迷失望，我們定必好好檢討，抬頭克服眼前考驗。

25/8/2017:
東方龍獅於周五(8月25日)晚揭幕的中銀人壽香港超級聯賽以0:1不敵衛冕的傑志，儘管未能以勝仗為新球季打響頭炮，但球隊整體表現與拚勁不落下風，面對一星期的國際賽空檔，正好把握時間修正不足，在未來賽事改善求進。

休庭
星期一 9:30 am 繼續

IE勤考古

尋晚見到xu jiajia著住東方jacket，唔知是咪佢打理fb

堅sir是証人嗎？

李嘉耀今季係咪全季收咧

已練翻波，但狀態差

佢負責哂東方marketing+media

Cable個旁述好正

唔知

老爺話按開案陳辭仲有1個

但睇之前新聞睇唔出係邊個

另外仲有啲證據嘅特别事項

如果冇罪，唔知邊隊會接收佢哋

我琴晚都有講，on.99根本唔會用呢d生動d既形式旁述，咁講會得罪佢d老細

只會講扭過「敵衛」，「加多腳都無補於事」

hk01 報過ceo同梁冠聰控方証人

大鳩頭

季前已經話有料到，依家仲加肥積

留名睇我晴cap圖binc

主帥

肥jack 回流，港隊右邊終於唔使出帥

琴晚呢腳係咪真係有插水

如果無人北上同傷兵復出呀話，直情有人滿之患

不如借去垃隊

係喎，計錯

睇replay似12碼多d 好似真係踢到，但許許許又好似跌定先

咁應該係淨返大佬

阿銘方面要視乎雙方能否就部份案情同意，先繼續盤問同控方覆問

掂都掂唔到
許許許隻左腳一早過左中國輝隻右腳

賽事統計
東方 傑志
14(6) 射門(命中目標) 12(11)
5 角球 2
445 傳球 356
410 成功傳球 326
0 越位 5
51% 控球時間 49%
19 犯規 13
3 撲救 5
5 黃牌 3
-- 紅牌 --

睇返數據加尋日場波 其實傑志唔係踼得特別好
只係東方太膠
8球有6球都係送咁濟 好誇張
係咪夾埋迫害司徒

12中11入8球

有左肥jack 金耀真係窄啲

其實3:0完場架啦
下半場成隊都無哂信心，特別中國輝

傳球成功率仲高過傑志

今季係見過輝最頹嘅一屆
以前失波會屌醒人
而家係垂頭喪氣
搞成咁 希望快啲走

班球迷每次俾人456就靜晒
正宗勝利球迷

所以我地咪話贊狗係真傑迷

香港無咩邊隊可以比到呢個人工佢

搵歐沖個agent幫手 去東南亞闖闖

應該係長春俾錢佢啦

其實東方咁都傳咗 400 幾球
證明真係好多冇意義嘅傳球
亦都顯示前場真係冇乜方向

球霸啲集中力同決定真係需要改善下

有無人讚同麥基最好位置其實係閘

冇罪的話
純粹程序上講
足總可以用紀律程序再告佢地紀律罪行
技術上，舉證要求係俾刑事程序稍低

佢防守係幾硬淨

唔止飛馬既,佢再之前踢D護級隊-大中
咁變相踢慣左呢種打法

後場成日猜失波好致命
做到波上去 不過得小明同勞高有威脅
小明明顯唔適合打中鋒 成日企左勞高個位
係邊線攞住個波 但冇一個中鋒係中間接應 變相傳中冇威脅
所以唔明點解洛9冇得踢

呢個係佢優點
但如果集中力唔夠，白白俾個波人地就幾多波都唔夠輸
呢球咁樣俾，喺亞冠好可能已經要令大哥食張黃牌

反正波底差 射波又唔好
跑得快又勤力
去做閘再後上好過啦

因為要出基頓

kb第一次教飛馬，季尾嗰時已經講過想試下小明打閘，點知都未試就已經去咗維拉

佢同442差唔多姐 唔好浪費外援位啦司徒

前日東方fb話洛9有啲傷

之前出古高嘅時候玩地面，尋晚麥基踢箭頭就打高波
唉…

就係記得曾經有講過
之後又覺得可行

打過啦

kim蛇打5後好似試過

臨時頂就可以，如果要打，防守意識都有排搞。你睇曼聯華倫西亞就知，睇左幾年，係今年意識上先似返隻閘

作客馬拉，左翼衛，攻守都唔適應，但最終都爆過一次落底傳中比辛祖

我覺得如果季初肯試下打雙箭頭，小明拍古高應該唔錯

難少少，
麥基好似易d,鬼佬吃香

thx for info

你肯定傑迷輸到咁唔係咁嘅反應？

淨係遮出波路線、幾時出腳標同埋裝越位都有排教

華西一開始打右閘成撚日包晒越位

冬季轉會消息:

傑志:

In: 科蘭（自由身），佐迪（理文，外借收回），李毅凱（香港飛馬，外借收回），鄭展龍（夢想FC，外借收回）

Out: 林柱機（理文）

東方龍獅:

In: 井川佑輔（川崎前鋒），基頓（流浪，外借收回），般盧（空軍中央）

Out: 曹太根（自由身），陳肇鈞（南區)，古高（自由身）

冠忠南區:

In: 陳肇鈞（東方)，伊利亞斯（聖卡坦奴）

Out: 加洛斯（自由身）

陽光元朗:

In:

Out:

和富大埔:

In: 張澤瑋（鹿特丹斯巴達淦源），積施利（長春亞泰）

Out:

標準流浪:

In: 莫斯奧（自由身），約翰艾馬（東區）

Out: 基頓（東方），徐宏傑（梅州客家），郭子堦（自由身）

香港飛馬:

In: 高美斯（沙拉姆）

Out: 李毅凱（傑志）

理文:

In: 林柱機（傑志）

Out: 佐迪（傑志）

R&F富力:

In: 高梵（青島黃海），利安高（AEL利馬素）

Out: 般連奴（自由身），麥高派路域（廣州富力）

夢想FC:

In:

Out: 鄭展龍（傑志）

rf畜力會有四至五名支那球員加入
傳李銳等會上一隊
有一個上季踢中甲升班隊大連一方 另一個好似係華夏幸福球員

正路
李銳喺班支那仔超哂班

個頭超班 對腳無料到

球員尤其係龍真係好易一沉百踩，一無咗個信心就含得，正宗越窮越見鬼

銀牌對飛馬
試過古高搭洛9，打鳩斬，效果幾好架
雙箭頭應該係有得做，但司徒試咗一次就再無下次了

表弟: 咪一鳩樣

港超足球隊「香港飛馬」的5名前球員涉打假案今（19日）續審，飛馬球員胡晉銘今出庭作供指，他指隊友陳栢衡在前年4月一場對標準流浪的賽事進行期間，曾走過他身旁對他說：「你唔好理，依場波一定要輸，如果唔係就好多人仆街。」惟最終賽事完場飛馬卻贏了1:0。

故稱聽到要輸波指示覺意外

胡晉銘作供稱，他認知本案第四被告陳栢衡當時對他說的話，是指飛馬要輸，但他不覺得是正常的指示，對此講法感到意外，但沒有回應。

胡又稱，另外在前年2月份，飛馬對元朗預備組的一場賽事，飛馬實力較強。在賽事進行期間，他又聽到場外有聲音說「控球在腳」，他認為這指示屬合理。

律師質疑胡記憶模糊

代表陳栢衡的大律師盤問時指，胡聲稱聽到陳栢衡對他說：「你唔好理，依場波一定要輸，如果唔係就好多人仆街。」相隔至今已有近2年時間，質疑胡記憶會否比較模糊，胡同意，並指這是他聽到陳栢衡的說話後收集到的意思。

律師又問，在他與廉署筆錄的口供中，聽到陳栢衡對他的說話後，他有回答陳栢衡「ok」，但胡在庭上則表示已不記得當時的實際情況。律師續指，如果他當時理解陳栢衡的意思是要他一起打假波，他是一定不會回覆陳栢衡「ok」，胡表示同意。

胡晉銘下星期一將繼續作供。

Who？

小明真係尋晚踢得最好嗰個 肯跑肯配合 但係佢真係唔適合打中鋒
我係其他港超就肯定喺東方嗰度買人 個個無心踢咁 買鞠同勞高 最近得佢兩個勁

屌奶星又冇慢鏡睇

442最尾輸個球同當年里奧4-3場打比畀傳失畀比拿美爆贏入個球一撚樣既
香港里奧

奶星原來佢又排緊神射手榜平排第一 已經唔係場場踢足

東方3球 夢想4球 元朗1球
超聯得三場入過波

有冇ig?

上場對南區輸緊兩球都已經靜晒啦

洗咁多錢有鬼用咩

宣傳就兇恨，場上就碌撚

有冇人已經收到明日傑志training通知?

科蘭認為香港的語言障礙較小；追隨科蘭多時的日本球迷竹下三千子亦曾說：「比起效力大阪櫻花，迪亞高的笑容多了很多，或是因爲這裏較多可溝通的隊友。」

【突發！】
【東方龍獅足球隊教練團變動】
東方龍獅足球隊宣布，主教練司徒文俊已向會方提出請辭，並獲得本會接納，其主教練職務於即日起改由副主教練李健和代替；而司徒文俊經會方挽留下，將繼續留隊擔任行政經理，協助球隊處理行政工作。

球員年代曾協助東方足球隊締造輝煌戰績的「李Sir」，持有亞洲足協A級教練牌照，接任後首項挑戰，將是帶領東方足球隊於1月23日的亞冠盃次圈外圍賽主場迎戰越南代表清化，其領軍資格已獲亞洲足協確認。東方龍獅教練團成員將會竭盡全力從旁支援，務求帶領球隊及時振作，爭取佳績重返勝軌。

和哥！！！ 好想大頭多啲講東方啲波

屍徒做番行政啦 佢無料去教波

和哥教戰術換人未必好得，但起碼有火

仲有面

司徒文俊經會方挽留下，將繼續留隊擔任行政經理

亞冠要pro牌，和哥點帶
牛丸ma

Szeto

日本比烏茲大炒

好過攞綜援

日後再有行政失誤使唔使炒

而家先炒
早就炒啦，而家炒過幾日又對清化

和哥有A牌

想睇李嘉華坐穩右閘位

//主教練司徒文俊已向會方提出請辭//

不負責任，阿金契弟弟

和哥教
不如揾rambo, 戰蹟仲好少少

見佢帶u 隊基本鬧足全場

屌明明有冠軍教練牛丸都唔用

走去用廢老和哥

教細路就得

自己俾人鬧大

鬧足全場好咩？

唔好
全世界既青訓都話要鼓勵嘗試
唔可怕犯錯

老一輩覺得唔鬧唔成才

古高真係最無辜

點解唔係牛丸頂？

組青春班算啦

傑志去到咁盡做乜
完全係損人不利己
#szetostay

屍土真係呃飯食 仲有面係咪出糧

幾年前和哥教左幾場就唔撈架喎，今次得唔得

殺雞取卵，報復元朗

傑志咁搞法即係逼害我地元朗

東方攞銀牌開心啦

咁要埋搵山sir啦

都唔係狗志炒佢，所以話狗志真係好硬頸

司徒

Szeto is innocent

雀同迪高分波係死因，完全冇有效組織

希望和哥星期二玩返直接快放燒味好過，米學人玩控球

sze to

佢副主教練，東方成績咁差，佢一定有份

都係做多4個月姐，4個月之後佛山證劵唔玩又咪雞哂所有人

我都覺

屍土

可能元朗球王艾華頓三球搞掂東方呢

Btw佛山點解唔搵牛丸教返
仲上緊堂？

黎新祥又咪係鬧，但黎祥教出黎果d都擔得大旗，和哥教好自己個仔先啦

係唔係準備再次由和哥帶領東方由丙組開始升班

Nelson Yan

留意一點，和仔已得亞協確認，即是一個月前已開始做嘢

佢唔會想接呢份job喇
又大壓力班波又可能唔係佢想要嘅setup

和仔咪又係教得屎

D咁既中堅，搵摩連奴黎帶都死啦

445 傳球 356
410 成功傳球 326

乜香港D波水準咁高

Olivia又中，司徒真係做返強項－洗底褲

鬧係手段，唔係結果，問題係和哥屌完唔似得

屍土係都打埋清化先辭職啦 , 還掂都贏唔到 , 依家辭搞到唔湯唔水

仲衰過kim sir
和哥有冇鬧佢

kim sir唔撈，港隊有三個月準備，
司徒唔撈，和哥有4日準備

反而想知邊個話事簽人
今年簽個d全部都fail咁滯

雖然話唔係最 top ，但一個前港隊正選，一個 j league 級數，一個如果當本地係頂級，前面個防中上年都講緊問鼎足㻟先生。

其實唔算廢，李志豪，叫佢一腳清已經唔會太差

東方同左AFC confirm 和哥可以領軍，咁即係唔係呢幾日既事啦

分分鐘8:1都係和哥實際領軍

樂仔有BC既話都一早落左班啦

留名東方球員突然翻生

駁唔到

2：0 之後似做鳩屍徒

afc confirm都可以好快嘅，教練啫，唔係球員

以大dont慌既處事效率，點都唔會係今日既事啦

逼搶水平唔高，無意思互傳多

上季搵左牛丸祭旗 依加又請番咪姐係話自己做錯
狗志一定唔肯

如果傑志打亞冠想好啲成績
其實以下三個方案可唔可行??

1. 傑志係咪應該簽施積利打右翼衛?
--->好似右翼衛用保連奴好廢,但林志堅又唔用得
2. 亞援位用翻林恩許好過bong?
--->，林恩許感覺上係傑志中場作用好大,睇上場其實後防呢三個都唔差,頂兩場等艾里奧復出係咪仲好?
3. 外援位用盧卡斯好過科蘭?
--->盧卡斯hold到下波,同埋叫做有少少速,亞冠預期打防反,佢係咪岩用啲?
btw唔知fit翻科蘭有幾勁
但如果fit唔翻其實好似無乜作用咁...

和仔接手東方有種杜格列殊接手利ge感覺

都唔知佢講乜九，死要面子

根本狗志漏口風話炒領隊時已經準備郁

姐係從來無諗過炒

等睇和哥重用本土年青球員

反而覺得係司徒唔識用多d

似啦，應該係果次之後既想和哥接，但狗志又唔記得帶亞冠要有Pro牌（上季好似話要有／讀緊先比帶），所以隔左一日又hold一hold同afc conifirm下得A牌既和哥帶唔帶得

全華班啦一於，仲有唔好幫基頓搞入籍呀，都唔係華人黎

東方上季搵左司徒之後成績好似已經開始下滑

真 感覺沙巴仲有好多貨未爆發到

好似意甲咁，過幾場又到司徒接手

成班上一代式尻跑練體能，人地傑志連 keeper 教練都用鬼佬

巴勒莫

司徒叫沙巴兼顧防務都cls

盧卡斯個身重到跑唔郁

重用個仔

而家咁想會唔會好啲
華佬，堅堅，f7，bong
反正打鳩斬，辛祖做第一點。
右翼衞嘅話，堅堅認真踢係好撚勁

感動既係，大家都終於認同我所講堅堅係一個揀波踢既撚屌

辛祖做第一點

條友傷到怕晒

垃隊係咪仲差個主教練，歡迎屍土加盟

有卓卓，不了

睇返重播，最深刻係69分鐘個下

Playmaker 都要防守

和哥心中有氣：「寧願多點本地薑落場輸掉，更勝倚重太多入籍兵扼殺年輕人機會，這樣只會令小將看不到希望。坦白說，今代年輕球員的上位機會比以前少了很多。」

記得自己講過d咩，香港下一代土炮就靠你同大dont慌喇和哥！！

基頓

香港摩連奴

完全零戰術可言 成班好似鳩踢咁
明明東方人腳唔差

希望和哥用晒全隊土生土長華人打亞冠

同埋如果淆演帶，入埋正賽，狗志同和叔塊面放邊

睇啲相，尋晚口黑面黑，和仔微笑

Yes, 直頭一個外援都唔好用，唔好依賴外援

用迪高派牌，沙巴企得後過邦

俾堅堅踏亞冠條仆街仔分分鐘踢到漢堡時代咁撚樣

狗志會在意人地點睇架咩

和仔:執教壓力又細左

我都係唔知做乜輸緊仲換李志豪 傻邦出黎

其實掉番轉
會方炒佢
司徒多番求情下，將繼續留隊擔任行政經理

換落有火，組織到ge菊，換上防中傻邦

而且雀可以踢足

志哥，你比我幫你洗底數啦

講真，李健和係司徒教練團入面既人，隊波搞成咁佢都有責任。
司徒走左轉佢教唔覺會有咩分別

其實和仔出聲司徒dim敢唔跟

基頓 雀 戰機可以踢足
後面包最多波嘅井村又換走左
仲要換442出黎
442一出黎送多兩球俾人

出442換井村我已經估東方會輸7球以上 俾我嗡中

狗志29/12話要炒都炒自己先嘛，如果依家炒屍徒，就又俾人鞭屍

//不過經過筆者向梁守志求證，佢表示自己先係領隊，要炒都係炒自己先，絕無解雇教練一事。//

踢到咁點都要搵個人黎開刀

szeto

狗志 :多謝提醒
但我冇炒人喎

原來左羅踢足 以為半場換走左

佢有落過場咩？

下半場有球輕出比勞高過左起腳 出到亞冠咁樣失就死得

有幾球由左推到右，但係冇前進過

東方龍獅主帥屍徒突然辭職，消息震動本地球壇。東方龍獅副教練李健和就認為Szeto Sir這次所作的決定，是不負責任的表現。

李健和表示：屍徒今次請辭，對東方隊來說其實是不太負責任的情況，主要是因為東方下周還有兩場重要的比賽，就是對清化的亞冠盃外圍賽，將影響東方的出線問題......」他認為要找一個新教練去接替其工作，在僅得四日的時間非常倉促：「之前一直都由屍徒去處理，突然間他辭職，也將重新找一個新教練去接替他，重新部署，這不是一件容易的事，而且球員也要重新適應新的打法，所以作為一個成年人，屍徒這樣做就不太負責任。」

香港將會在下周二征戰清化，進行亞冠盃外圍賽第二輪，而東方目前在聯賽僅排第5得12分，必須要全勝才可談捧盃。

講真，佢地呢D大佬文化管理方式真係好撚落後。
不過依家隊波搞到咁，邊會有人夠膽黎做救火隊丫。

等下季推到重來吧啦

第一個要換既一定係所有教練團同管理層。
守門教練，防守教練全部換，換做外藉啦。

祝你好運喇東方

左羅比和哥調教下
會唔會復蘇

港超頂級身形，一流技術，但係

咁要換左個總監先

邊有下季

挽留

人情味

呢樣真

比垃立更有人性

唔駛再搵盧比度遊說解約

藍波部如果可以獨立出嚟，我諗佛山老細會繼續用東方名。每年比~2000萬搞joke 球，不了

再轉位

傻啦 今季佛山已經自己搞一隊啦

無東方又無南華
港超執得...

佛山隊今年都自己有隊波join ABL啦，講真點解要搵你東方搞 仲要硬食你個足球部

盧卡斯bmi幾多

有港會，亞洲歷史最悠久+自己球場

屌鳩豬蛇損人不利己，搞到人地工到冇埋

轉左title 姐

轉左位究竟人工有冇變

東方雞司徒一>變強一>有幾收元朗皮一>王6c冇飛機打一>五件開心一>朱sir

掩口費 安家費

邊個領隊仲用戰術打正選既都係垃圾

禁要出學a ga la wor

隱瞞佢唔係真正主教練 佢只係行出黎個個

東方成班 圍威威
個敎練團輪流做主帥教波

正正經經揾個教練唔得咩

牛丸諗諗下其實都唔廢 咁多大佬係教練團 都教到依個成績

下年加入澳門嘉義 含大青年軍 梅州青年軍

咪一鳩樣，換湯唔換藥，屍土排陣出人背後都係坪洲和提供意見

好想再睇妄夫用波怒省垃圾球証

14連勝

和哥會唔會出全華班

試下果個係你老豆....

1已經俾大埔簽咗
2打亞冠較強嘅對手reg多個後衛其實好正常
3我同意，但冇計，鬼叫人哋係球星咩

當然佢係有唔少不足
但佢不足嘅地方香港其他教練都有
Eg 保守 換人太遲
咁其實overall咁計佢真係算唔錯

起碼令到隊波有form 變難應付既對手 前兩年幾難令到錬鈁輸波 今年連下游d垃圾都踢得好過佢地

用鬼唔用後生仔就正仆街

富力狗不得好死！
天地有正氣，富力狗衰到痹！

點可能換？東方係狗志同佢班fd嘅私人過日晨玩具

和哥->阿雞->高尼路->淆演 ->屍土->和哥->鐘浩賢->喇叭泉->巴西明->歐偉倫->白面光

仲有小鞠 小白

死要面子

佢以前都短暫帶過東方啦
連輸多場帶到成pat屎咁
之後姨丈到，話受唔到壓力鳩縮，潛水年幾兩年
最終高尼路硬食頂左佢個位

帥，鞠，雀都唔係本土

唔係跟咗黎生嗰邊咩？

岩呀，咪撚講就大大聲

根本就係垃圾黎 教港隊又係柒
教咩華家堡 撚青訓 唔理成績咪啱佢

近年係港超教過既教頭如果分組分類大家會將佢放入邊組？
組別
1.港超頂班/亞洲中上水平
2.港超中上
3.勉強夠能力教港超
4.算撚數啦

教練
1. 米路
2. 荷西路爾斯
3. 金判坤
4. 飛碟陳
5. Upset 春
6. 李志堅
7. 列卡度
8. 狄恩
9. 甘巴爾
10. 摩蘭奴
11. 加西亞
12. 朱志光
13. 鄭兆聰
14. 陳曉明
15. 陳婉婷

仲有其他教練我唔係好熟

球棍，開公數最後有老襯比錢有咩所謂？

澳門通緝犯

想當年，呢到幾多人話淆演只係負責攞彩，其他嘢全部都係後面做嘅。結果以為淨係換咗攞彩嗰個，後面不變，點知

豉戀旦

你不如組別改abcd容易啲睇結果

東方對清化討論區

白省、442呢的鳩斬腳學人玩控球？笑死人咩

算撚數啦東方
啲管理層業餘到咁，人情重要過成績成班圍威喂
換湯不換藥有咩意思

司徒知道想控球要出菊已經好大進步

仲話上市？
如果股民買左隻股票，再睇完禽晚場波排隊上IFC跳樓都似

下個到震耳 牙雞

條契弟面皮成尺厚

近年係港超教過既教頭如果分組分類大家會將佢放入邊組？
組別
A.港超頂班/亞洲中上水平
B.港超中上
C.勉強夠能力教港超
D.算撚數啦

教練
1. 米路
2. 荷西路爾斯
3. 金判坤
4. 飛碟陳
5. Upset 春
6. 李志堅
7. 列卡度
8. 狄恩
9. 甘巴爾
10. 摩蘭奴
11. 加西亞
12. 朱志光
13. 鄭兆聰
14. 陳曉明
15. 陳婉婷

仲有其他教練我唔係好熟

司徒愛將吳中超

其實想睇狗志帶多啲

飛碟教大細會表現好大分別

好似以前帶過南華

既然咁唔尊重人既
咪俾佢地試下真。作客區lol

[而傑志於該場比賽實為作客球隊，作客的球迷早已在他們慣性的打氣區掛滿為傑志打氣之橫額。但為何傑迷要拆走在20-24區的主場打氣橫額？更甚是拆走後將其掉到垃圾桶旁，然後掛上為傑志打氣的橫額，此舉實有挑釁成份。

據有關人士透露，主隊於7時15分（球賽8時開始）發現事件後，立刻向足總投訴，原因是20-24區主隊已一早申請在此區掛上打氣橫額，而球賽前客隊只申請了28區一區作掛起橫額區域，因此實在不能容許客隊掛上任何打氣橫額。奈何足總職員在球賽開始前一分鐘才派職員將有關橫額拆除，令主隊甚為不滿。
傑迷拆走場打氣橫額將其掉到垃圾桶旁，然後掛上為傑志打氣的橫額。（作者提供圖片）
而到半場傑志領先三比零時，更將餘下的主隊橫額都拆除。主隊無計可施只好向客隊投訴。客隊職員亦應該有責任勸籲球迷，不應在非指定申請區域上拆除對方橫額掛上客隊橫額，始終球迷代表球隊，如果球會職員能勸導己方球迷，嘗試將事件化解，那就未必會出現這種情況。而明顯事件上足總亦有辦事不力的地方。如明知道該客隊沒有申請在該區域掛上橫額，為何一直沒有職員阻止？令客隊橫額整整掛了一個下半場。
半場傑志領先三比零時，更將餘下的主隊橫額都拆除。]

又話打殘班鬼佬，點知連唐文都打唔贏

堅輸兩個身位起步都追到左羅

睇唔到牛丸邊忽差過豬蛇

老 早 斷 纜！

(飛碟細會有B？)

有冇人搵返上季尾啲人點屌牛丸
利申：不嬲覺得牛丸有潛力同時有改善空間

av堅有b

富力狗對元朗個場有冇廉記球迷睇波

Rambo Upset C

培養青訓球員能力

Rambo 曾經係最佳教頭

仲有乳昊 雖然只是後備門將 沒有影響

李志豪一過當打期即露底，落場需泊住人來踢
如果唔好彩佢拍住個麻麻地又打足90鐘分，唔洗下半場已被放題，連一腳清都無

咁深水埗都有幾件上咗位嘅

和哥心諗

講緊執教能力喎
佢啲戰術調動

咬著牙關過！

司徒:嚇我唔到㗎
和哥:收山la廢鳩

咁rambo有a添啦

踢足三回合 社區盃入咗球遠射好好㗎喇

cv頂級

你會考都無呀！

東方呢的業餘足球俱樂部，個外援仲搞緊文件
人地科蘭全家一早已攪掂晒

仲笑得出

和哥每個月袋幾多

和仔條柒碌不如出全華班

五名被告：司徒文俊（42歲）、李志豪（35歲）、白鶴（34歲）、梁振邦（31歲）及葉鴻輝（27歲），均是南華足球會的前球員。除司徒文俊即已認罪外，其餘被告否認串謀詐騙、收賄及受賄共6罪。
2018年1月18日，東方龍獅與傑志作賽，司徒在賽事前，低聲向麥基要求在賽事的首15分鐘不要入球，而當他在場外欲哭無淚的表情時，即要嘗試入球。司徒文俊亦稱他曾與對方球隊作長時間討論。麥基未有跟從指示如常作賽，完半場時傑志以3比0領先東方龍獅。其後司徒文俊安排李志豪入替到中堅的位置，麥認為這做法是對東方龍獅不利。司徒文俊於中場休息時對麥基輕聲表示必須多失三球。麥基沒有回應，繼續如常作賽，並在下半場取得一個入球。兩隊球隊在下半場共有六個入球，東方龍獅以1:8落敗。麥基認為李志豪是故意於下半場時向傑志球員費蘭度交出一個「醫院球」讓他射入一球。翌日另一名東方龍獅足球員黃梓浩聽到李志豪向其他球員稱「自己是被迫出手」，又指把球「兜口兜面」交失亦非常困難。

嘩樓上

咁都係講清楚好D, 從以下能力評分
1. 臨場戰術調動
2. 排陣
3. 球隊管理
4. 買賣球員（雖然香港班教練好似都冇呢個權）

袋成身沙包重凸凸的衫，可能又要再攞返出來用

12. 朱志光 C+
13. 鄭兆聰 B
14. 陳曉明 B+
15. 陳婉婷 B
16. 梁志榮 B+

認真唔好拎呢啲黎玩
會出事

d人今季已經操到傷晒

ricky d 調動

近年既教練其實最ok係咪甘巴爾🤔
可唔可以話冇佢就冇今日既傑志？

今次你重唔仆街

港超頂級

高尼路好在離開咗狗志集團
而家係石門可以安安定定工作

換走司徒對其他隊公平咩
Kidchild自己攞完著數就算
Szetostay

咁我諗石門呢幾年唔會自降ge

認同，先講佢帶返黎既外援，好多都係港超立足到，仲要唔止一兩季貨仔

戰術方面佢真係慢慢改左隊波既踢法。

成績又好左，之後自己仲升lv去教澳職

似喎...
佢唔係東方同足總呃飯食，出面真係唔知做得乜，中又唔得，英又唔得

只有kid child 可以係聯賽對兩次司徒 ，五件隻手

5件隻手遮天！

劇情一部分？

牛丸都吹奏

個排名明顯for 香港，要熟香港足球

甘巴爾 澳職教得唔好
加西亞依家教緊西乙b 球隊

死要面

咁米路 a 得

source

頭盔都唔戴，fake news都有罪架

你知人一出律師信，連囝就乜鳩資料都比哂人地

現場睇，的確係咁

其實羅神重返南華初期既荷西路爾斯好似ok, 果時既南華其實幾有霸氣（當然陣容超哂班）

全隊港隊

橙

連5件都話：甘巴爾是傑志永遠的朋友
可見佢重要性

魯斯唔好喊，仲有排你輸

東方唔留佢，佢真係乞米

番去講波

又係假波！！！

屌 玩還玩 唔好玩呢樣

唔好推la

唔係真架咩？咁你要問下35頁post條友啦
但我就信到10足啦

上半場佢係界限街個邊，起碼有人屌下佢，知道佢重係場入面

true
頭盔都唔戴
係就打做「司徙」、「李自豪」呢啲名

我搵曬香港了各大媒體都搵唔到單新聞
咁大件事我唔推全香港市民點會知呀

Kidchild 有腦就唔係kidchild

曾經ge 希望之星

樓上咁撚勇

我覺得東方有法律行動都唔奇

【港超聯．博評】東方傑志大戰：幾多新仇舊恨，球迷都應學懂尊重

但我的焦點，被傑志的球迷們所奪。整場賽事，作客的傑志球迷聲勢浩大，場內橫額掛滿，令我差點以為賽事實為傑志主場。的確，傑迷落力的打氣，球隊作客大勝，是夜傑迷定必十分興奮，加上新仇舊恨（去年亞冠席位事件），令傑迷情緒更加高漲。但事實是，我個人認為他們有點過火了。首先在比賽時，傑迷在領先時不停對東方龍獅球員大叫LOSER，雖然明白乃敵隊，但有需要這樣去侮辱球員嗎（雖然事件是去年由東方球員勞高引起）？其實簡單地對方每次觸球時大喝倒采就可以達到效果，我確實看不出有甚麼地方需要到叫LOSER，對方沒有品格，不代表自身可以同去失去品格。

而傑志於該場比賽實為作客球隊，作客的球迷早已在他們慣性的打氣區掛滿為傑志打氣之橫額。但為何傑迷要拆走在20-24區的主場打氣橫額？更甚是拆走後將其掉到垃圾桶旁，然後掛上為傑志打氣的橫額，此舉實有挑釁成份。

據有關人士透露，主隊於7時15分（球賽8時開始）發現事件後，立刻向足總投訴，原因是20-24區主隊已一早申請在此區掛上打氣橫額，而球賽前客隊只申請了28區一區作掛起橫額區域，因此實在不能容許客隊掛上任何打氣橫額。奈何足總職員在球賽開始前一分鐘才派職員將有關橫額拆除，令主隊甚為不滿。

傑迷拆走場打氣橫額將其掉到垃圾桶旁，然後掛上為傑志打氣的橫額。

全文:

係就快 好想有花生

係就好啦

真係好撚無聊小學雞 係到推假新聞 戇鳩仔

頭果段完全唔認同
東方狗志攪事玩鳩人先
人地反擊有咩問題？

+1
嗌親loser都係要腳唔要波/勞鳩掂波個陣
大家都知咩事啦

個人睇法係柴人哋台當然有問題
但係呢篇文章spin到落尊唔尊重對手

拆人banner真係好冇品

係 loser 冇品兼出中指先
球證仲要睇唔到中指

無

如果嗌loser就係disrespect, 外國果d幫球員作埋首chant叫乜？

廢同假係2回事
支持狗志告佢老母
記者朋友我係李康廉

支持拉埋FAKE NEWS撚

下 乜單新聞假架咩？

true
會員 羅曉聽 & 李輝立(流浪) 晨早要入去坐

我講緊拆人哋banner，呢個一定係disrespect啦，當年阿狗fans破壞白鹿徑設施夠俾人屌啦

呢樣又真係抵屌既

岩岩原來quote錯人

而家得小傑仔可以喺聯賽兩對屍徒
5件隻手遮天！足總賽程偏幫傑志！

咁kidchild下次比人咁搞就唔好嘈啦

做野

垃垃心諗：唔整banner咪唔會俾人拆囉

Kidchild 連人地拎波衫都屌，敢郁佢啲野

yes

鬼叫你垃圾東方球迷得個3行友係度打氣唔夠傑志個邊大聲

一隊要3個右閘做咩勁，再講，肥jack咪又係要時間俾佢操返起

聾屍，噓噓噓

其實條友係咪冇睇開，鬧no goal loser 嘅恩怨係咩都未知就學人出港超文

大把呢d為賺click rate既文妓啦，琴晚先有篇43歲井川祐輔

咁又得喎！以往努足總、東方...佢把口氹開班老細同班細路

狗志球圈有40年小氣經驗

多謝提醒。

痴撚左
頭盔都唔帶

人地踢爛仔波，踢春袋，....，之後你叫Loser有咩問題？
已經好私文喎，唔通以暴易暴，唔出聲任由場內自己擁帶班球員同對方打架？

東方好似第一年咁，派多的$$$，久唔久請班球迷飲飲食食，送下禮物，抽下獎....咪多的球迷囉

上季保殊場均一球

行錯路冇得返轉頭

睇人仆街最開心

loser呢d搞下氣氛咪幾好
唔好整爛野就得啦

今日又輸 3 球

agger

有埋相
一陣比人拆返轉頭唔好係到屌鬼就得

咪又係個圈子入面既人先會care

寫個條友一係就電視睇開波
一係就廢伯

一係鋪天蓋地講東方點輸囉

呢個年頭稿費真係易呃

請喺度誠實地承認自己喺尖facebook度中咗伏

jm9

井村回哂塘又睇唔起香港足球

即刻去聽《尖尖尖》十分鐘加強版啦！

Enjoy our latest Single!
傳送門：
☝☝☝☝

…

…

…

…

…

哈哈哈，傳送門呢度先啱。快啲訂閱我哋嘅YouTube啦！
Lmao. You just got rickrolled. Subscribe our YouTube. NOW!

#DreamsFCOfficial #MoreThanADream
#魔頂呀尖 #洗腦 #知倚意而驗
#識唱既一齊唱 #StillRickRollinIn2018 #不能只有我看到

大家都是垃圾
本是同根生 相煎何太急

小肥都幾慘

淪為行過寵物

明日頭場於廣州燕子崗體育場上演，由R&F富力對陽光元朗，屬雙方今季第3次碰頭。富力昨午記者會安排兩位新兵亮相，分別為入籍港腳高梵及巴西前鋒利安高。由於富力原定於上周主場對和富大埔的聯賽因故延期，令球隊於去年尾足總盃對完陽光元朗後，有長達3周的休戰期。主教練馬里科指完成上半季後就每位球員作出評估，並稱兩位新加盟球員令球隊在戰術上更多變。現年25歲的利安高曾先後在葡萄牙及丹麥等地落班，之前效力塞浦路斯球隊AEL利馬素，上陣11場射入4球，並於上周開始參與富力操練。

曾昭達：下周銀牌爭冠更重要

自進身高級銀牌賽決賽後，陽光元朗持續有不俗表現，惟今仗北上作客面對不少不利因素。「橙衫軍」今仗有祖連奴累積5面黃牌停賽，而艾華頓亦未必能趕及上陣，加上球隊下周便要與東方龍獅爭奪銀牌寶座，主教練曾昭達坦言不排除在陣容上作多個調動︰「球隊第一次去到咁遠嘅地方作客，希望可以打醒12分精神。不過銀牌決賽對球隊嚟講係首要，會視乎不同球員嘅情況而作調整。」（

Japan U23 0 - 4 Uzbekistan U23

元朗完了

【歡迎鳩噏】
喂喂喂，快啲投稿我哋黐線佬！
-
想講波經？想吹奏？想批評？想向球員示愛？想屌柒黐線佬？
-
留意開香港足球嘅你，肯定好多意見想發表㗎啦，唔好怕羞，唔好猶豫，無人會知你係邊個，得你知，我知，單眼佬都唔會知，即管放心暢所欲言！
-
我哋會Post啲有討論價值嘅高汁文岀嚟，比大家討論下。
-
仲等乜嘢？拿拿臨投稿啦！傳送門：

-
PS，我哋唔係Secret，希望大家講多少少，唔好得一兩句啊！

日本出u20，另一面烏豬有部分係大國腳

我諗kidchild唔會去對面掛banner

我覺得嗌 loser ok
但剪 banner 真係 on9
拆都已經唔係好

🍔

已經好過右邊徐得帥一千倍

帥打wing back只可以攻守二選一

蓄力一隊西裝相
黑裇黑呔加金邊黑西裝

忍唔住要貼上嚟

笑死